夏天就到，跪求滅蚊神器

琴晚已經被滅搞到生不如死，有咩神器可以殺蚊捉蚊
我住20樓，屋企無積水，應該係外面飛入來
淘寶見有d誘蚊殺蚊器，唔知有無用？

養幾隻青蛙搞掂

推一推